ielts 撚

諗住三月考
但唔知點入手
點搞

操下paper

呢排有做下listening 同睇範文

lm

reading,listening 做cambridge 9-12
writing speaking 真係睇底
利申:上星期考完, 應該炒撚左writing speaking

點練speaking?

Cambrige IELTS Past Paper 1-10 download link

係亞洲人先會有d on9操卷文化
操乜撚吖
係就係 唔係就唔係㗎啦
識玩一定係祼考

利申祼考8.5

樓主Target係考幾多？同埋係升學定移民用？

利申: 都係諗住3月考，依定份工resign左黎溫書

我dse 3 , 但係ielts 得5.5 黎緊要再考多次先畢到業

就咁去考全部7哂 其實真係好簡單

本身英文3
想入大公司 係咪考番個ielts好d?

入到去唔係好識點禁呀Ching